[M字額]如何改善M字額問題

頭髮濃密，但係有M字額，如何改善？

剃光

用眉鉗拔齊佢

算啦基因問題

剷埋個尖位

有得改善就唔會咁多球星都m額啦

樓主係m成點先? M少少就好正常

將濃密既地方都變廒m字即可

算係少，但係驚會越大越勁

貼相啦

m額有咩問題

留長佢遮住囉
剷光仲明顯

純文字討論